有冇人呢排想smile激光矯視？

我上網爬過文
香港諾貝爾眼科中心係最平
二人同行 每位二萬

2019年到啦👋👋👋新一年你是否想全新形象示人，我們選擇同眼鏡說再見了😀
本中心摧出特價優惠：
二人同行SMILE微笑矯視手術優惠：
每人＄20000
二人同行LASIK 矯視手術優惠：
每人$14000
心動不如行動
查詢請致電：2881 8892
WhatsApp：9723 4227
FB：
IG：
地址 : 九龍旺角彌敦道700號9樓901室
（地鐵旺角站B4出口）

有冇巴打有興趣一齊？

弱智都識開account

寧願俾貴少少去養和做好過

不了 ！平少少錢去間不知名嘅野冒險！
到時盲咗/有事上嚟 真係恭喜你

唔岩時間 所以唔揀養和